屌你老母 TVB洗腦式宣傳 種票 派錢派米 一車車支那狗...都輸波

比D掌聲自己

投訴tvb 個垃圾選舉廣告啦

今次唔計啦